大家係時候入8123 啦

8123 依隻妖股會升6倍

收到

巴打你打算入幾多

幾手

我打算入20手

Strong buy !!!!!!